SB\Snippet
===============

Class Snippet
Общий класс сниппетов
Все подклассы - абстрактные классы
Все сниппеты - константы




* Class name: Snippet
* Namespace: SB
* This is an **abstract** class








